###LINQ
***
Для успішного виконання домашнього завдання вам потрібно створити консольний додаток, в якому, використовуючи HttpClient  
(чи WebClient), необхідно отримати набір даних з допомогою API запиту до https://bsa2019.azurewebsites.net/api/route_name   
Список всіх роутів доступний за адресою: https://bsa2019.azurewebsites.net/swagger/index.html  

###Робота за даними 
***
Відобразити отримані дані у вигляді набору сутностей (вкладених об'єктів).  
Для десереалізації дозволяється використання бібліотеки Newtonsoft JSON.  
Структура даних повинна виглядати таким чином: Project: 1)Tasks: Performer 2)Author 3)Team ;  
Сутності повинні бути пов'язані. Для визначення зовнішніх зв'язків, використовуйте id.   
Для створення ієрархії, описаної вище, використовувати оператор join з LINQ.   
Реалізувати набір методів для вибірки даних з отриманої колекції (або декількох колекцій в залежності від запиту).  

Необхідно реалізувати такі запити по даних (кожен запит, в окремому методі):  

1)Отримати кількість тасків у проекті конкретного користувача (по id) (словник, де key буде проект, а value кількість тасків).  
2)Отримати список тасків, призначених для конкретного користувача (по id), де name таска <45 символів (колекція з тасків).  
3)Отримати список (id, name) з колекції тасків, які виконані (finished) в поточному (2019) році для конкретного користувача (по id).  
4)Отримати список (id, ім'я команди і список користувачів) з колекції команд, учасники яких старші 12 років, відсортованих за датою реєстрації користувача за спаданням, а також згрупованих по командах.  
P.S - в цьому запиті допускається перевірка лише року народження користувача, без прив'язки до місяця/дня/часу народження.  
5)Отримати список користувачів за алфавітом first_name (по зростанню) з відсортованими tasks по довжині name (за спаданням).  
6)Отримати наступну структуру (передати Id користувача в параметри):  
User  
Останній проект користувача (за датою створення)  
Загальна кількість тасків під останнім проектом  
Загальна кількість незавершених або скасованих тасків для користувача  
Найтриваліший таск користувача за датою (найраніше створений - найпізніше закінчений)  
P.S. - в даному випадку, статус таска не має значення, фільтруємо тільки за датою.  
7)Отримати таку структуру (передати Id проекту в параметри):  
Проект  
Найдовший таск проекту (за описом)  
Найкоротший таск проекту (по імені)  
Загальна кількість користувачів в команді проекту, де або опис проекту >25 символів, або кількість тасків <3  
Кожна вибірка повинна виконуватися одним запитом.  
